一大堆0.3衝出黎，話醫護貪錢、冇用

醫護隨時都可以移民，做私家，可以唔幫香港人賣命，

唔好理d下賤冇能力正常賺錢嘅人嘅post

唔好覆